武漢政府突要求繼續小區封閉

無綫新聞 - 武漢市政府促續強化小區封閉管理 引導居民非必要盡量不出門

先前聲稱零感染，但而家又爆過

沒事，相信政府

咁都唔造反就真係抵死

痴撚線，零病毒都唔俾返自由人

證明唔係零
支那人自己都知唔會零

沒事兒沒事兒

有留學生帶左病毒返武漢屋企

應該係
好似係
一定係

緊係啦，中招冇病徵唔計感染人數

之後再搵叫春瑩話係外國傳黎 要歐美各國負全責

0=/=0

屌, 又話無晒事？

又乜又物, 根本就係講大話講到依家

數字到呢一刻都係假...

中左都唔計
咪歸0

一早已經知條數係假

一嚟有篤數

二嚟篤數唔可以吹太大，咪冇症狀唔計唔驗，病重嘅唔給入院，唔計

一定唔會

班人戇鳩㗎

支那重新定義 零

咁啱又係武漢

又話清零沒事兒既

拎走左又點會比得返你

唔會嫁 大陸唔會講大話嫁

快啲死清光佢啦 死夠3億再同我講

封小區但可以去隔離省

根本一日未有藥同疫苗都唔解得

唔明支那憑咩去解封

回國的唔計

一早話左有愛滋基因, 可以有終身帶菌同隱性傳播~~~

4月9 武肺高鐵列車 is coming
Action is coming.

過多十年先俾你自由出入

又封喇, 之前有無趁機會出去買定物資呀?

全部飛機去曬武漢降落

乜咁快又爆過呀？之前唔係好威清零架咩

繼續爆

武漢監獄

樓主用詞不當
唔係"又"爆
係"繼續"爆

冚支剷

相信政府無事既 口罩都唔洗戴

遲啲會唔會好似切爾諾貝爾咁幾十年後都仲有病毒😂

五毛都咁講

又彈弓手 通道解禁不等於小區解禁

可能發現殺漏咗部份感染者

根本無好過

完全跟劇本做戲

公屋撐警廢老真係信架
不過一講支那「零感污」咁安全仲唔走就即刻spin

武漢人出來 拿回武漢人尊嚴
為何零感染 都不能解封
你們是歧視

盧寵物出發未

班藍絲瘋狂仆返黎 根本佢哋內心都唔信
咁安全唔上返去？

越嚟越不滿

冇一個國家可以獨善其身

我都想知點過3個月冇工開冇補水，強制100蚊一日既菜錢，點頂

支那畜一般都抵死

唔食菜囉

Hi

給你多一次機會，奴隸是依然不會醒覺的，奴性已植基因裡

而家政府收鳩佢地錢， 一係一日比一舊政府， 一係餓撚死

本身就無架啦

但早排應該好多人都走左
有親戚係武漢都返左廣東個邊成個星期了

去晒買奶茶

武肺:覆焯

支那作數 繼續作數

必然嘅事啦

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

是但啦之前個frd仲驚佢開返

政府話零就零不得旁人說三道四

Twitter

唔係架，返工接觸到有一大班真心膠信係零架

無錢千祈唔好食國旗呀

之前好似有個乜鳩模去咗武漢（農村打羽毛球）唔願返香港，話武漢安全過香港，條臭閪唔知而家點？

開始改口風
依家公佈無症狀感染者
即係呈陽性但無病徵
但同確診分開計

點解呢

我就唔撚信支那人搞得掂，垃圾政權

屌你老母仆街人民又係到造謠
政府話0確診呀

依一世都係小區管理架喇

無事啦, 封乜鬼
比人出去行下得唔得?

冇人DIU POST CCTVB LINK?????????????????
呢個係連登?

咁多人中撚，人類玩撚猿，除非醫愛滋肯推出啦，順手搞掂埋武肺，不過醫藥廠可能唔肯

睇晒真係冇人講CCTVB LINK WTF??????????????
TVB打手?

武肺：其實我都無走過

支那人都ON9
條數做假 ，人地 唔清唔楚
外資點返來， 變左 有無好番永遠係一個迷

可能覺得呢d嘢cctvb都報姐係堅掛

要求中國政府馬上派出解放軍攻打美國以顯我國威風

唔打正契弟

作反係咪免疫

藥廠: 而家未放住隻韋德福寧比你地用住先囉, 都work work地架又唔貴, 好似一個月1日3粒, 良心價要港紙1600蚊左右(如果有良心既話)

死得七七八八啦
無死都病得半條人命

唔準再封, 快撚啲復工, 個個大陸閪都要中

笑還笑， 4月8號解封個日武漢嚟香港嘅膠鐵車飛賣哂啦

有幾多人一日搵多過千六蚊，我知連登仔個個都超多

好似話假圖？唔記得係連登睇定fb 黃page 睇
話炒晒車

這個國家的人承受的苦難 大都是他們應得的

一個月千幾2千呀, 不過綜援戶比唔起,應該又係政府幫手比, 順手比埋14億人

太多invisible carrier

支那係唔計無病徵病人同埋復發嘅人數
而且仲有未接受測試嗰啲

不怕，信正府

別講笑 小鳥爆開了

問題係相信武漢市政府定中央政府

死左幾百萬人 仲點做

幾鍾意條link 入面底下相關新聞嗰幾幅圖

收到風cctvb 美術部條底褲好黃

武漢好撚危險

要幾天真先會信支那條數

第二波爆發

貼還貼唔好比link or cap圖算啦
幫佢加hit rate

4月8仲開唔開高鐵？

抗疫取得史無前例的成功

香港人日日可以自由出入

屍變

係我就唔忍啦

其實支那死咗千萬人真係唔奇

呢啲就要停啦，封咩撚野呀支那狗
仲唔開工無錢啦

仲放人入武漢咩

沒事兒，將數字微調一下，不能超英趕美

中国個零set喺邊佢自己決定嘅

可防可控

唔係搞掂啦咩
未搞掂就咪撚大肆宣揚零確診啦

話緊你啊垃圾支共

就係因為報導符合國情先叫cctvb
香港無罪假定
叫示威者係「暴徒」
已經係用緊語言偽術未審先判
試圖影響公眾睇法
cctvb d野一隻字都唔好信

最可惜係中極都唔到班高官中
支那人嘅繁殖能力可能過多幾年就會生返堆賤種出黎
希望今次真係可以全國死清光

0感染又唔俾出

冇晒病毒，仲封？有冇搞錯呀！上個月已經冇人再感染啦，而家又封？玩野呀？

有聲

當然唔畀出門
樓下賣五蚊菜
送到你門口 十蚊

十四天隔離貼住成雞嘢

你冇錢唔緊要 政府用緊補血劍

感染數字 破萬同零都一樣係咁做 數字已經唔係重點

2次爆發

大監獄不意外

tvb news咪撚quote

咩係MMA？有冇人知？
真係唔識大陸文化

$10你就想呀
係$100

有冇人知依家仲有冇當地人拍片上youtube 想睇

作為一棵韭菜
生活唔到都要繼續生活

核平算鳩數喇

又話沒事兒沒事兒

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

第二三波

死咗3億我哋都唔會知

咁快又嚟2nd round

其實中國冇新增個案只係語言偽術
其他國家都係驗到陽性就確診
但係中國就睇有冇症狀
所以而家多咗所謂無症狀感染者

[有圖]新檔accmask賣口罩被踢爆假大空

入去 屌撚柒佢

唔係話鎖區日日收隔離費好好搵嫁咩？
咁更係唔好比佢停啦

中左都唔話你知啦

唔係點樣借防疫清算政敵

咪臭係 支持武漢人出黎反抗呀

冇事，中國安全過香港，所以藍絲中左武漢肺炎應該去中國醫

又贏

tvn洗乜貼link

相信黨

燒曬又話你聽 ？